今朝搭西鐵

我撞到高高大大男神
佢有望到我
但我好怕醜咁望住部電話
有緣再見

收皮啦死gay佬